都已經玩咗一日一夜，仲係話A贏嗰啲

不如自已試完，輸嘅捐$100去無國界啦

開夠post未呀戇鳩 咪撚煩啦

是撚但啦輸一兩隻又唔係雙炒